有冇手足去學術台同班追風撚挽

我
見到班on9撚成日想掛八號波停工就好撚想笑

停能左成個月啦

佢哋冇得wfh

幾廿歲
唔好搞咁多野啦

個風眼好靚

經典

挽你老母咩蓋清

好痴線 成日係到mon住個風